有冇人收到風hkairline同hkexpress就黎執

聽人講啲股份轉走哂
ceo cfo 又走左老

vienbb一早已經洞悉一切